白宮顧問本來建議用冷戰方式KO中國，但特朗普選擇了短線的貿易戰

其他重點：
PK提議武器升級，證明解放軍更無可能出動，而前線又會如常失控
中共會集中分化，嘗試拉攏返城哥同其他商家
重新思考抗爭節奏
強調兩制，香港要民主，專制留給強國
港英政府當年也拒絕某些英國提議的政策

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫